正式宣佈初十一前要返工嘅都係垃圾工

一個正常人嘅新年行程應該係咁：

年三十：團年飯
初一：拜年（近親）
初二：開年飯
初三：赤口（拜神／唔出街）
初四：拜年（表親／堂表親）
初五：拜年（遠房親戚）
初六：拜年（鄰居朋友）
初七：人日慶祝
初八：星期五例牌射波休息
初九：星期六返工＝垃圾工
初十：星期日返工＝垃圾工

基本上都只係僅僅夠時間用，仲攰過返工，on9先會叫人初十一前返

人地唔返工你電都無得用呀

屌射波 即係你份工都開左工啦

我認我果份係垃圾工

平時D AL比老細夾硬谷到新年先放咋

十一都叫初？

你初一至初十都無扑過野 / 打過飛機

你先係垃圾

咁燥 睇嚟呢位巴打好鍾意返工

狗唔搭八 人地話你無扑野 , 你就話人地鍾意返工

英超球星

大陸仔咪放咁耐囉

扣鳩你大假咋傻仔

正式宣佈要返工嘅都係垃圾